[ 香城 Onlone 冒險者職業公會 ] by SUCK小隊

SUCK 小隊 想建立公會系統俾大家轉職
同時已經係該職業既人亦可以培訓下一代
或者互相提升能力值

因為我地真係越黎越少人
有好多新晉前線既或因為想做野但咩都唔識既人
於是公會黎啦
有野唔明就係公會度大家互相幫助

入公會記得TG 要太空卡

公會有驗證制度 答岩左問題先俾入
答錯24小時內唔可以重覆加入同一公會

總公會
#總公會 #教學 #合作 #進度通知

第一彈 #結界師公會

一一一一一一一一一一一一一一
第二彈 #機械工程混合公會

一一一一一一一一一一一一一一
第三彈 #哨兵公會

一一一一一一一一一一一一一一
第四彈 #醫療公會

一一一一一一一一一一一一一一
第五彈 #裝備物資公會

一一一一一一一一一一一一一一
第六彈 #水魔法公會

一一一一一一一一一一一一一一
第七彈 #蟲師公會

一一一一一一一一一一一一一一
第八彈 #偽術公會

一一一一一一一一一一一一一一
第九彈 #裝修公會

一一一一一一一一一一一一一一
第十彈 #偵探公會

一一一一一一一一一一一一一一
第十一彈 #鍵盤狂戰士公會

一一一一一一一一一一一一一一
第十二彈 #調酒師公會

一一一一一一一一一一一一一一
第十三彈 #拯救隊 #hyberkick

一一一一一一一一一一一一一一
第十四彈 #誅狗族

一一一一一一一一一一一一一一
第十五彈 #陷阱師公會

一一一一一一一一一一一一一一
第十六彈 #空投師公會

一一一一一一一一一一一一一一
公會係俾大家技術進步交流用
驗證問題答錯24HR不能重覆加入同一公會
目前 所有 #公會 一覽

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

推

大家可唔可以幫手推呢個post？ 關乎人權法案可唔可以安全通過

［投票］ 為咗令人權法案100%通過兩院，大家係時候要檢討戰略

公會有埋
推啊

推呀

有啲嘢想建議suck小隊
就住尋日18區開花活動

個人認為宣傳活動
應該係集會/遊行
暗地裡手足做嘢先開花
可以參照
8月5三罷 同埋 10月1賀佢老母行動

推推，行動post一定要post

想要軍師公會

考慮一下

有冇滅煙公會